[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (23)

繼續啊！

好撚緊張

24啦ㅋ

牙性!!!!!!!!

牙性

你老公得咗喇！

牙性！

做咩又23

好驚牙圭...
Jellyfish唔似有課金...

韓哥

有得坐沙發

繼續升

係喎，牙性露額頭

咁你以後都咁啦唔該你

額頭性

牙喊皮膚好差咁

牙潔：佢sexy？？！